[求推]有任何對票站投訴，直接話要搵票站主任

見到死廢老打尖，講電話，
就直接同票站主任（最大粒個個）講要投訴

唔好俾班票站職員耍走你，佢地會當冇事發生！

推

投訴完之後一定要再補返上嚟同鏗鏘集

推

主任一樣耍人

今日可唔可以洗樓宣傳

佢要落簿同上報

唔係禁止拉票區就得

投訴站外分流
佢死撐冇問題
水邊區